{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2869608128/hotel-laia-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270723&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635978573341&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321349038&selectedRatePlan=388660313&expediaPropertyId=89644004&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 라리아"
    },
    "text": "ホテルラリア (호텔 라리아)\nホテルラリアは広橋湖公園から6.4kmの距離にあります。 こちらでは無料でWiFiや有線インターネットをご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 52個の客室 , チェックイン開始時間:22:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):19歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内に無料WiFi及び有線インターネットを提供 , 駐車案内 : 施設内セルフ駐車(保安·屋根あり):1泊基準KRW5000、自由に出入り可能施設内駐車代行(屋根あり):1泊基準KRW5000高さ制限のある施設内駐車場 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラリアはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルラリアは広橋湖公園から6.4kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラリアでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ホテルラリアでは無料でWiFiや有線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラリアの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルラリアには52個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルラリアのチェックインの開始時間は22:00です。ただし、レイトチェックインの場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "ホテルラリアのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラリアでの特別チェックインの案内について教えてください。",
            "answer": "ホテルラリアでは到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。午前0時以降に到着予定の場合は、事前に連絡するようにと案内されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルラリアでのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。さらに、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要となる場合があります。チェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルラリアではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルラリアでのインターネットについて教えてください。",
            "answer": "ホテルラリアでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiおよび有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルラリアでは施設内にセルフ駐車場（保安・屋根あり）があります。駐車場の利用料金は1泊基準でKRW5000です。また、高さ制限のある施設内駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他、特記事項はありますか？",
            "answer": "ホテルラリアでは指定の喫煙区域が設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 529
    }
}